紫髮牙純屌打紫髮禿鷹 粉紅髮牙周屌打粉紅髮柔理

不服來辯

嘩我操你媽有新一季

周周粉紅頭降grade

收聲啦弱智仔

佢哋宜家除咗瘋狂拍呢啲垃圾自家variety show 仲有冇工開
綜藝又唔見 商場show fucntion個啲又冇人請

你弱智

粉紅蛙+紫純kpop top5

我勁食紫純!!

班友把聲好做作

咁岩周純兩個都係我女友

小櫻花吊打佢地九條街

我勁食nako

射左精

好掛住你牙斬囝

有nako睇就滿足

成班整容騎呢怪樣衰到仆街

你去死啦弱智

芽b..🚬

呢兩個咩色髮都屌打另外兩個啦